失去左先識去後悔的人

明知佢唔中意你亂識女仔，但你唔理
明知佢唔中意你亂發皮氣,但你照發
明知做錯，肯講sorry就冇野，但你又唔肯認錯
明知佢想你改，但又一樣照唔改
到左你真係想改果時，佢經block哂你所有野
離開左你，
原諒同陪伴唔係理所當然，
失去左，先會去後悔，有咩用

同路人 但佢無block我 佢比左頂帽我